有無巴絲係Courchevel 附近？

之前滑完雪放左3對skis係教練到
宜家叫佢幫手寄反黎又話忙又唔覆機
比個地址我叫我叫人去收
但根本都做唔到
有無巴絲可以幫幫手收左寄反黎